美國班友係咪訓著左，而家都未見出黎講香港既野?

人地都當你冇到

Soloman

Rubio

Pelosi

侵侵有講過未睇到內容，"If it happens we'll address that issue very strongly"

你都未留低聯絡方法俾佢地
佢地搵你唔到